★如果 葛咸城 追擊所有支那股票，支爆會否立即發生？

期待

支爆近了，好友應當悔改

瑞聲科技似試水溫

時間剛好一帶一露

好似話葛咸城做假
最新消息係點?

batman成世唔做野，一帶一路就開工，相當可疑

好似又話人地做假，假中假，但又冇人認頭

文章日期：2017年5月13日

【明報專訊】就在葛咸城做空瑞聲的同時，該機構竟然也被「火眼金睛」的網民質疑。葛咸城報告中顯示，瑞聲未予披露的關聯公司中，有一家叫連泰精密科技江蘇有限公司，該機構走訪該公司，發現其工廠建築上有「瑞聲科技」字樣，而並非用連泰的名字。工廠提及蘋果是客戶，但它並不在蘋果供應商的名單上。報告又附上一張工廠建築照片佐證。

結果有內地自媒體指該照片為PS（圖像合成），是將「瑞聲科技」四個字PS上了工廠牆上，技術拙劣，字和電纜疊在一起，肉眼就可以看出來。但其後卻有投資者在網上表示，已經到當地看過，照片屬實，並無PS過。記者嘗試聯繫葛咸城查詢，但並無收到回覆。

昨日業績會上，執行董事莫祖權並無明確回應連泰精密和公司的關係，僅讓記者去查年報。公司2016年年報中，11家關聯公司中並無連泰精密的名字。

假batman

lm